\begin{UseCase}{CUIF02}{Gestionar Planes de Estudio.}{
	Permite al usuario \emph{Registrar}, \emph{Consultar} y \emph{Eliminar} versiones de los planes de estudio.
}
	\UCitem{Versi\'on}{1.0}
	\UCitem{Actor}{Responsable UTE, Administrador UPEV.}
	\UCitem{Prop\'osito}{El \emph{Responsable UTE} tiene la posibilidad de \emph{Registrar}, \emph{Consultar} y \emph{Eliminar} versiones de los planes de estudio.}
	\UCitem{Resumen}{El sistema permite que el \emph{Responsable UTE} sea capaz de gestionar las versiones de los planes de estudio.}
	\UCitem{Entradas}{Versión del plan de estudios.}
	\UCitem{Salidas}{El sistema muestra la pantalla \IUref{UIIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio} que muestra las versiones del Plan de Estudios del Programa Académico seleccionado por el usuario.}
	\UCitem{Precondiciones}{El Responsable se debe encontrar registrado en el sistema para poder gestionar alguna versión del plan de estudios.}
	\UCitem{Postcondiciones}{Se podrá registrar, consultar y eliminar versiones del plan de estudios.}
	\UCitem{Autor}{Flores Alvarado Diego Armando.}
%	\UCitem{Tipo}{}
	\UCitem{Estado}{En espera de revisión por calidad.}
\end{UseCase}


	\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso[\UCactor] Da clic sobre el nombre de la Unidad Académica a la que desea gestionar su versión del plan de estudios vía la \IUref{UIIF02-01}{Pantalla de Unidades Académicas}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UIIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos}.
	\UCpaso[\UCactor] Da clic sobre el nombre del Programa Académico al que desea gestionar su versión del plan de estudios vía la \IUref{UIIF02-02}{Pantalla de Programas Académicos}.
	\UCpaso Despliega la \IUref{UIIF02-03}{Pantalla de Planes de Estudio} donde se muestran las versiones del Plan de Estudios del Programa Académico seleccionado.
	\UCpaso [\UCactor] El usuario da clic en el botón \IUbutton{Añadir} si desea añadir una nueva versión del Plan de Estudios (Comienza el CUIF02.1 - Registrar Plan de Estudios). Si el usuario desea Consultar un Plan de estudios se sigue la \Trayref{A}. Si el usuario desea Eliminar un Plan de estudios se sigue la \Trayref{B}.
\end{UCtrayectoria}
	
\begin{UCtrayectoriaA}{IU02.1.1}{El usuario desea Consultar una versión del Plan de Estudios.}
		\UCpaso [\UCactor] Comienza el Caso de Uso CUIF02.2 - Consultar Plan de Estudios.
\end{UCtrayectoriaA}

\begin{UCtrayectoriaA}{IF02.1.2}{El usuario desea Eliminar una versión del Plan de Estudios.}
		\UCpaso[\UCactor] Comienza el Caso de Uso CUIF02.3 - Eliminar Plan de Estudios.
		\end{UCtrayectoriaA}
	
